不能被遺忘的一位義士---許添力

發覺冇乜人提起呢一位義
喺連登入邊講呢句，一定會俾人屌話 「冇人提咪你提囉」
而家就等我嚟提

許天力
中六學生
10月13日觀塘被捕
罪名：企圖謀殺

當日有不少聲音話佢係鬼 收咗中共錢 等等好on9嘅說話 其實只不過係想同佢割席 就係咁佢漸漸被人遺忘

我肯定佢絕對唔係鬼
據了解，涉傷人的男子19歲，在新界喇沙中學就讀，警方在他家中搜出遺書。
佢係死士 係我哋嘅死士 唔係共產黨呀on9

因為真係太少人留意佢，我連佢幾時上庭或者上咗庭未都唔知

佢犧牲咗咁多，唔通得到嘅就係得咁多？

Push

出獄之後，要比佢見到一個光復咗嘅香港

依家佢最新情況點樣

推

唉

被消失咗都唔出奇 反正個社會都冇人提升佢

佢係魚蛋嗰陣許手足細佬

*提起

有遺書死因無可疑

我都睇過篇文 但係大公報嘅 唔知真唔真
有冇人fc?

push

巧橙
繼續幫襯黃店、係ig repo支持手足先
9月記得投票啊，35+我地就贏

幫你推

我有Google過 不過Fc唔到
係就

還押中

呢類案有陪審團？

請各位到法院旁聽
做到幾多失幾多

當人左膠話佢係鬼

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Pishhhh

+1想知
應該一定要？
但老實
手足拎把刀出黎𠝹狗 你話陪審團判佢無罪就真係無可能..

Pushhh

當日

後有繼人，安心休養

手足

情操高尚

我無唔記得你

仲還押中，237日了

將自己可及範圍內嘅野盡做

呢個真係好少人提

藍屍斬人都係三年

情操高尚

佢係英雄

八月三

藍屍斬人斬到咁 斬到就死 都唔係告謀殺

郭偉健仲要話明白佢苦衷 情操高尚

睇下依次隻狗官又講咩

睇返魚蛋許手足年紀同呢位手足喺新聞嗰個家姐個年紀好似唔一樣 爭好遠？

undefined<undefineddundefinediundefinedvundefined undefineddundefinedaundefinedtundefinedaundefined-undefinediundefinedcundefined=undefined"undefinedhundefinedkundefinedgundefinedmundefinedoundefinedjundefinediundefined"undefined>undefined<undefinediundefinedmundefinedgundefined undefinedsundefinedrundefinedcundefined=undefined"undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedcundefineddundefinednundefined.undefinedlundefinediundefinedhundefinedkundefinedgundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedaundefinedsundefinedsundefinedeundefinedtundefinedsundefined/undefinedfundefinedaundefinedcundefinedeundefinedsundefined/undefinedlundefinedoundefinedmundefinedoundefinedjundefinediundefined/undefined2undefined2undefined.undefinedpundefinednundefinedgundefined"undefined/undefined>undefined<undefined/undefineddundefinediundefinedvundefined>undefined

#東區裁判法院第七庭
#何俊堯裁判官
#1013觀塘 #提訊日

許(18)
🛑已還押逾7個月

控罪：企圖謀殺、有意圖而傷人（鎅警頸）

案情：被控於2019年10月13日，，在港鐵觀塘站A1出口外天橋意圖謀殺軍裝警員梁兆祥，及同日同地意圖使梁兆祥身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害他

背景：2019年10月15日原為首次提訊，惟因被告仍然留醫未能出庭；10月18日出院上庭，被控「有意圖而傷人」，保釋申請被拒絕；12月27日提堂控方申請匿名令，在1月24日被 #何俊堯裁判官 拒絕，指現有臨時禁制已能發揮作用，匿名令申請實為多餘，加上投訴人高調主動接受採訪，無證據顯示匿名命令會改變被起底情況，判處控方當天控方亦修訂及新增控罪，控告被告一項「企圖謀殺」及新增一項「有意圖傷人」作交替控罪

控方交付文件並申請押後，以索取法律意見

保釋條件相關：
辯方沒有保釋申請，繼續還押

案件押後至 8月3日 東區裁判法院再訊

‼️期間繼續還押‼️

35+ 唯一出路

呢個直情勇士

希望我地成功，佢就可以即時出嚟

真係好嬲

好似話搵唔番把刀喎？

多一個同人做陪審員，手足有多一份保障

721

希望天佑善人

推
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

push！！！！

不如問下當日出事嗰陣冇傷
點解被捕後可以傷到要留醫甚至無法應訊

up

希望打甩企圖謀殺

應該點幫？

PUSH

會上高等法院
之前有新聞講過

我覺得有啲衝力 冇周詳方案

仆街政權累人累物

幫推 希望有人可以去旁聽

會記住

share出去
話比多啲人知 做旁聽師
睇下有無律師跟緊 屋企有無野幫
接下來就係繼續抗爭

你係咪五毛？
呢個時間講呢啲有咩意義？分化/放負？

push!!!

推！

Salute

多啲去旁聽，多啲寫信

佢既犧牲比較少人講

係啲泛民同泛狗打壓真係抗爭嘅人啫
睇下今日區議會發生咩事？

push...respect

不能忘記

咁就無左十幾年青春
重有董柏輝

Respect

幫佢完成光復香港呢個心願 唔好放棄 呢點最重要

無錯
仲有好多好多炸彈槍械手足等等等等

死士

Push 還有斬何妖手足

仲有滅何妖勇士
幫手關注

Pushh

諗起個留言話見到佢個樣唔敢相信係手足

仲要咁靚仔

梁兆祥身體受嚴重傷害
點嚴重法？

幾日前南區有個區議員去探過
邊個唔記得

p

隻曱甴無重傷已經係最大理由唔係謀殺

啱

陪審團否決權

許義士

Tui

陪審團有絕對權力裁定佢無罪！

【最後防線】記著有樣野叫陪審團否決權

除美國外，俄國也曾經出現「陪審團否決權」的情況。1878年，俄國女革命黨人維拉．莎蘇麗治( Vera Zasulich) 用手槍意圖行刺獨裁的沙皇總督德里波夫 (Fyodor Trepov) 失敗被捕。同情俄國女革命黨的陪審團無視所有證據及法律，裁定莎蘇麗治罪名不成立，當庭釋放。

係咪火車站個劏狗英雄

大家忙緊點樣移民，咪唔得閒囉
排緊期走資

天定添
標題內文唔同

如果有人行剌希特拉,係咪又要當殺人?

佢係真英雄

仲以為你會俾人屌
btw希望手足無事 但係無乜可能 就算唔告謀殺都好大機會告其他

有去睇過佢上庭，見到佢望住屋企人同女朋友嘅眼神就知道佢絕對唔係鬼

何止左膠，呢度班軍師都一樣光速割蓆

之前524 前一晚有手足打爆狗鐵cctv 都成班軍師出黎捉鬼
結果2日之後個位手足上庭
班賤種軍師被人binc 就死撐 / del po / 潛水

謝謝提醒 唔會遺忘手足

似係真

佢姐本來畢業可以教書

應該會提完堂再轉去更高級既法院應訊

鬼咩
真係鬼唔會俾人拉到

叫佢好好讀書，佢出嚟，我未死，我請佢做嘢。所有手足都係我哋的兄弟姊妹和孩子。

用返紅官2 把刀片連儂牆logic, 實兜到

贏你老母 一係打飛機打太多 一係五毛

你似係分化撚多啲

有冇得寫信俾佢

如果抽中我係陪審團，乜都唔撚洗講，我一定次次投無罪

好嬲好嬲

需要手足登記審團判

留意 ig youarenotalone

真係死仕

假架屌
大公報老作

手足
我地一定唔會畀你困太耐

義士

幾時審？

觀塘

正式審應該下年4-6月, 而家搞手續都未排到佢

添

需要手足登記做陪審團

係收押所有無比人不公平對待

兄弟爬山嘛

乜都比人割㗎啦，乜都係鬼
有人做第一步就係鬼
再唔改呢種心態真係無得救

寫完寄去邵家臻辦事處
mark返係寄比佢就得
會轉寄比佢返

下堂提訊
應該無咁快審訊

想知邊單案？

多謝樓主提醒

pushhhh

光復香港就容易幫佢番案

pish

白卡希望你快d出黎

佢真係義士。用條命去搏

比人水左出去殺狗

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

Respect手足..

希望佢好人有好報

義士⋯⋯

我知你想串黃店同埋泛民「食人血饅頭」、爭取「政治紅利」呀嘛

如果你唔係五毛有心想分化嘅話
唔該你反省下點解你同鄧炳強口吻一樣

/警務處處長鄧炳強表示，反修例事件中被捕的年輕人都是受害人，被爭取「政治紅利」的人利用而違法，指相關人士要奉獻政治祭品時，永遠只是利用他人的子女。/

一定同佢血債票償

推加油呀

成日話要殺狗
到有人真係殺狗
又話人係鬼

手足 多謝你

佢做左你地唔夠膽做嘅事，話佢係鬼果D俾返少尊重啦...

好撚幼稚

佢講既係事實

LM

我記得..

佢家姐係許嘉琪？

唔識野問一問:
企圖謀殺去地院審?

我鍾意你個標題唔係一味話「冇人記得xxx」

希望許義士冇事

//警方當場拘捕了行兇者——19歲的中六(高三)學生許添力。警方事後到其寓所搜查，驚訝地發現疑犯已寫下遺書交代身後事，內容為大致交代身後事及囑咐家人無須為他舉行喪禮，不排除有人被征召或甘願當“死士”殺警。

令人震驚的還不止於此。香港媒體很快曝出，許添力的姐姐就是2016年旺角暴動案中被判囚三年的許嘉琪。許添力一直以其姐姐為模仿對象。許嘉琪在2016年旺角暴動事件中向警員擲玻璃樽，2017年被裁定暴動罪罪成，判監三年。

報道稱，曾就讀港大文學院文學士及教育學士雙學位課程的許嘉琪，與“本土民主前線”的前發言人梁天琦份屬同窗，曾稱自己的“夢想是成為一名教師”。//

仲有斬妖義士

泛粉：黑警自編自導自演

Up

加油

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

睇完好sad

唔係審，係提訊

還有他

S

仲有刺妖義士呢？ 啲花式割蓆多撚到呢
成日話手足無做野 到做野果時就話人係鬼 去到今時今日喇 無勇武出來喇 就話點解咁少人出來 仲話同路人喎 講嘢

A

民族英雄
連登個晚好多撚樣屈佢係間諜

樓主 旁聽師真係好重要
佢1月24上庭嗰日，TG谷呢句好深刻

佢係第一個實踐呢樣野既人
佢一定好驚比人割蓆

旁聽師對我地未出事既黎講會覺得好戇鳩
但係對手足黎講係支強心針

pushhhh

睇炸彈案D1嘅信，佢地好多比人告得重嘅都分咗喺同一個地方，都無比獄卒蝦

救義士

冷嘲撚一隻，已封

刑罰較重會喺Cat A

幫推

雖然我地真係幫唔到佢啲咩 但都要推一推至少有上連登既都見到呢個post 記得呢位死士 希望你平安

推
毋忘手足付出

呢個真係不能被遺忘

屌你老母，有咩可以幫到佢哋。

仲有行刺何妖果位

Peak peak push push push

Push
Push
Push

佢係我其中一位印象最深刻嘅義士 不過有晒錄影證據 就算企圖謀殺告唔入 最少都一定入到GBH 有排坐

希望唔好有班人又要扮理性睇證據

一定要企硬判無罪

yes

呢兩姐弟為香港付出太多，將來光復香港之後要起佢地兩位嘅銅像喺革命公園紀念，同埋要成立一個基金，照顧革命烈士直至終老

吓...個個都忙緊移民喎

佢幾時出獄？

相當大機會

已mark低3/8，到時一定會去聽審

我係陪審團一定栽無罪囉 個導遊斬到手足入icu都係被告傷人 手足𠝹到隻黑警輕傷無可能係意圖謀殺

我記得係好似轉介去高院

如果高院就有陪審團，希望大家幫手

我中意盲撐吹咩

陪審團係可以判佢無罪

而家只能靠大家炒熱佢，希望碌到啲明智的陪審團入去

大公報

屌你老母臭閪

就算抽中你，都要呃到控方唔好踢走你

唔係咁易，但盡做

最近先見到有個手足寫信出嚟
話自己同好多「名人」同一個倉
煙花案手足，同埋依位手足，大家同聲同氣
內容都算令人放心少少...

諗起有線仲有個節目去訪問隻傷狗

大家真係怪錯手足

係，要扮中立撚

頂撚住

斬人斬到就死 先三年幾監

隻狗割損少少 你唔撚係同我講會嚴重過郭狗官判呀？

成日都有呢啲咁嘅人 好似藍絲咁乜都唔理總之就係要人判無罪仲要對住自己人粗口爛舌問候人全家 好似係度嘈贏咗就真係判無罪咁
所以呢個留言無呢啲人我幾意外

許添力還許添力
但唔係許嘉琪細佬囉，許嘉琪冇細佬架
大公報都好信

唔敢忘記

中六咁就一世
為香港做左咩，咁就叫光復香港
真係傻仔一名
咩前途都冇晒…

蠢仔一名
人衝距又衝…
為咩呢

兒登話人係鬼
依家又手足手足
真係好嘔心

少左啲運同狠心，天佑義士，希望3/5年出得番來

你好煩

9up黨黨友

大好青年

721831101111

respect

荊軻

跟進

大家mark低

真正嘅情操高尚

陪審團鐘意嘅話 證據確鑿都可以無罪

一定要光復香港

移民走晒啦

收皮啦爛面怪

黃C喎

好偉大
香港原來好多英雄

推！許添力！大家一定唔好忘記手足呀！

強推

隻狗最終點？
傷完有冇咩後遺症咁？

許添力

除咗冷嘲熱諷，你呢班被熱狗苦主仲識做乜？

請問有冇查庭審網站連結？

講笑抽水搵第二樣啦屌你老母，你應該全家都弱智

天佑義士

見到Peter 囉料覆知咩事啦

我係佢港大同學，同佢本人求證過，假的，不要再傳了。
但無論佢係咪Ashley細佬，都係我哋嘅義士、手足。

單案無得打 呢啲咁展蓄意鎅頸一定係終身監禁

係睇下點樣幫佢餘生喺監獄可以過得好啲 好人一生平安

你知唔知陪審團咁做會有後果
刑事罪黎 所以你唔發覺陪審團從來都唔會亂咁判案 因為驚自己都比人告

你地唔好導啲陪審團犯法啦
如果可以亂判既話 大把謀殺案可以靠陪審團脫罪啦 正正因為陪審團如果睇住證據係成立都話無罪 佢地係會被檢控 防止有啲無聊人專登玩野判啲人有罪變無罪

望相都覺sad

64616642星火

光復左香港都要等刑滿？

.

記得當年仲有人拎日本個 山口二矢出嚟講
話點解佢要殺隻狗，唔學人哋咁直接殺最大粒嗰個

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

原片有記者阻住佢走，有冇搵到邊間報館

推，唔可以沉

記得 一定記得

條女又係好嗱樣衰

成唔成立係陪審團決定。
陪審團做咩決定都唔需要解釋，亦都無可能因為咁而要負法律責任。
邊個去決定陪審團係唔係亂判？第二班陪審團啊？

大家要繼續努力 唔可比佢地白白犧牲...

割蓆果d都on9

會員#92376帶棗兒真係好膠

…

堅㗎？邊條 老妨？

之前有人話過外國可以有所謂
「陪審團否決權」
原來香港冇得咁玩？

佢做左啲咩

真定假

上面#591 講左係假

天佑手足

假，追post啦
清澄post永遠冇人理
Fake news就係咁repost

仲要係狂repost 大公報

不過許手足唔喺荔枝角喎

係囉 究竟可以告邊條例

如果投反對就有機會畀人檢控
仲會有人敢做陪審團咩
根本就唔合理

有咩可以幫到手

推推推推

大力推

未判先還押差唔多一年。。判左起碼坐幾年唉

Pish

唉唔敢想像手足被判刑既一日

告老謀...入到就唔止幾年...

仲有何妖刺客---天王寺巴

8月份請大家推返個post上黎

希望最多只係坐幾年同埋留有案底吧
過幾年後又是另一條好漢

手足撐住
係個咁垃圾不公不義嘅政權面前
真係好希望可以有能力救到你

0

其實否決權唔係無 只係當權者唔會擺上台講
只係無名文講明叫陪審團否決權 但執行上否決就係做緊
但香港太落後同不思進取 由律政司選擇你有無陪審團(佢簡邊到審)
所以除非你好極端咁比佢告老謀 如果唔係真係難講

還押左成年cls

嗰個唔係「何妖刺客」咩？
呢個應該係想殺狗嗰位手足

We do not forget

壁屋

係，應該封信唔係講許手足

pish...

兒登仔永遠改不了既就係怯懦及賤

好想捐錢比佢屋企人，作為少少心意報答佢
藍絲車斷人對腳就收50萬，許義士隊差佬就咩都冇
真係唔值得為香港人犧牲

仲有兩個上水既小朋友
因為個掃地阿伯中左藍絲既磚死左
而被控諜殺罪

添力精神
值得同志學習

大家盡量寫多啲信啦，喺入面有信收會開心啲
同埋有時間就去下旁聽，手足們不時會望過去旁聽席，送車嗰陣叫下口號舉下旗。

想點撚樣呀屌你老母
劫獄呀？
淨係識好似垃圾怨婦咁單單打打冷嘲熱諷
垃圾白票撚永遠成事不足敗事有餘

願你平安

有咩所謂
都完左場運動喇真心
大家都係等比人清算

唔係串黃店同泛民
係串你班垃圾和理非呀
衰撚左咁多件勇武
仲係到35+ 黃店
你地想坐多幾多件先安樂？
國安法都就嚟
大家欣然接受
做返隻港豬好過喇
又想有人比人拉？

推推到搵返佢出黎為止

佢deserves 3000幾正評

笑撚到我果條友真係唔識架喎
即係陪審團淨係可以判既定立場，咁搵陪審團嚟把撚
就算法官判錯案都唔會有法律責任啦，更何況係討論過程完全保密嘅陪審團

推 8月有時間嘅巴打可以去旁聽

who.gif

佢係岳義士級數

推一推先

冇遺忘到

香港獨立

推推推

支持

手足你好勇

多謝手足

手足 一個不能少

有巴打講咗還押緊

到今時今日
次次一有相關新聞
Fb班撚樣都仲係大龍鳳前自編自導自演後

新界喇沙係band3

拉

正係有咁疑問

一早block撚咗你條五毛

為左佢
我哋更加唔可以放棄

其實唔止佢 好多手足都係咁 如果佢哋揭發咗分分鐘打得仲勁

18 歲人咋...

fb有好多上咗年紀嘅手足 佢哋不嬲嚮往和理非

19 但都慘la

係啦，學你係連登po下呢d就贏啦傻鳩

都唔止fb嗰班垃圾，連登都係咁
上兩個月我出post叫人唔好再割佢，有條仆街港式smart ass居然話因為驚輸民意所以明知佢唔係鬼都要照割
慶撚到我成班廢柴一見到人勇過自己就當係鬼

101

721 831 101 1111

感謝許義士

說話唔係咁講 現場搵唔到行兇武器
話佢指甲𠝹頸？ 當然有哂所有資料先可以評論 但依單好似無乜報道

佢嘅勇敢行為會成為今年立會選舉 35+選票重大推動力！
感謝義士！

３５＋ 靠哂義士！

換黎３５＋贏立會 絕對無問題

３５＋緊要
民意唔可以輸！

冇35+ 我地就會輸

有無佢fb可以做證
睇下留言就知係咪手足

有無佢fb?

無咩可能？ 弱勢一方學人講道理同理性？

隻狗仲影埋相損傷少少,難為大好前途畀隻賤畜害死

寫左封信比佢，希望呢段時間可以撐住

Sor 冇追post

寫封信比佢啦

有環境證據 動機都齊

其實點解要關注呢種人

會架啦 唔好嫌我文筆差

咁點？？ 你呢句已經係講緊理性